五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可

應承我 唔好鬆懈

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈